請將電話既面部及指紋解鎖功能暫時停用

根據最新法庭判決
Popo 無權強制將被捕人士電話解鎖
請做好自我保護
開埋定位通知
可即時通報位置比其他人知

係必要合理情況下有權強制解鎖
但係無權迫你畀密碼

就要點到唔好比佢有任何一個機會
強迫都做唔到解鎖
除非hack 落部機